關於車牌起底

我發現大家好專注 TP8431
但我醒起呢, 琴日仲有好多車牌出現
大家覺得果D車牌有無起底價值?

起左咪知有冇價值
拿破崙唔出海都唔會發現新大陸

乜原來係拿破崙發現新大陸㗎？

起左可能真係會發現啲嘢